Etat de pré-diabète (gestion de l'alimentation) 
DT1 sous pompe
Diabète de grossesse
DGSI
Diabète gestationnel sous insuline puis sous régime
Diabète phosphaté
DG
DGSR 1ère grossesse
Cholestérol
DGSR équilibré
DG
Cholestase gravidique
Cholestérol
Diabète de type 2 depuis 2007 sous pompe
Diabète type 1
DGSR
Diabète gestationnel sous régime équilibré 1ère grossesse
